[軍事盲] 究竟美國同中國軍事仲相差幾多

軍事盲嘅我淨係識F22 真心求教

推

陸軍可能55波，海空美軍係壓倒性

航母淨係彈射同載機量美軍最少一打二，美國全球有11隻，未計兩棲艦

更加唔好講後勤

有國安法保護下
中國勝

中國解放軍羸係國安法腐乳

陸軍55波已經知你唔識啦

陸軍點樣55波？靠人多？

2018年 40美軍係敘利亞打嬴500俄國傭兵 2個鐘殺左300人 美軍無一傷亡
然後你再諗一諗中國同俄佬差幾遠 咁你就估到美國同中國差幾遠喇

咪抗美援朝咁
支共冇人性啫
美國佬有

中國係多導彈鳩射，其他都廢
陸軍海軍空軍都係得個樣，
嚇到小國 同 有飛機比支那人打

美國陸軍從來都是弱項

美伊差幾遠？

美軍 用四維戰 太空 海陸空

靠表情 🗡

呢單係美軍call空中支援炸人

你純粹槍對槍咁打

你訓練到幾勁40打100都極端困難

軍事盲路過，打韓戰都打到咁辛苦，越戰仲要輸埋，打陣地戰是咪55波？

美國仲點撚會同你搶灘上岸

冇人性戰法依家唔會再work。美國會當佢哋喺民兵，唔會手下留情。

必要時會用小型/小分量戰術核武炸人海，甚至motb都已經夠炸散哂人海。

上面討論緊單純陸軍比較

黑暗時代打帝王時代咁

大家都有毁滅性武器所以無

陸軍方面：防彈衣裝備率、坦克質素、對地能力

可以對比下呢三方面

其實我懷疑佢啲導彈真定假
導彈有超音速推動器，但戰鬥機就無呢個引擎

大陸人海戰術 加主場地勢比較熟
應該頂到陣美軍
睇Netflix 抗美援朝 個輯
第一排啲中國士兵死左
即刻落Order叫第二排士兵執起第一排士兵啲槍繼續射 Cls

陸軍唔夠打 空軍夠打
咪炸尻爛佢 再慢慢推

據我所知，戰機同飛彈嘅推進器係唔同。戰機係偏向民航噴射機嘅引擎，飛彈就基本上同火箭推進器一樣。所以有能力發射外太空火箭 都表示有能力造到洲際導彈。中國導彈可能唔差，但係穩定度應該冇美國咁好。

成日話有核彈唔會大打 驚mutual destruction
what if 美國知道晒你D彈係邊 係你未發射前收你皮
難防嘅係潛艇? 但又話支國D艇隱唔到身?
美國廢支國GPS 射爆咩北斗
支國係咪就盲人一樣?

軍事盲 留名學野

最麻煩係反戰左膠
係咁喺本土拖住你
有啲直情去做人盾
所以輿論都好重要㗎

除非要好似二戰咁要佔領土地，否則海空軍都夠做。要你啲地做乜？美國要你解體啫，要你啲地只會多樣嘢煩。如果美國唔想用陸軍佔領，純粹想破壞，咁中國陸軍只會成為美國海空軍嘅炮灰。btw 玩核武就兩邊都輸，純玩槍炮就美國佔優。

正常人應該唔會想mutual destruction
但問題係小學帝比美國炸到ON99時 可能就唔理咁多
到時美國有無方法先發制人 / 攔截

支那買隻前蘇聯嘅艦都可以打足幾個月飛機
你話呢

美國載人上太空登陸月球。中國呢？？

enough said

弱極都係世界第一
中國有無一部可以同到M1A2比較
陸軍有無好似美國陸軍咁有自己既F35同A10，唔洗靠空軍

陸軍好似可以1人換百幾2百人

美國最驚都係自己, 就好似越戰, 到時候係社交媒體瘋傳下中國小孩被炸照片, 咁樣軍力再勁都係拎黎擺, 講到尾一位魅力型領袖就先係最關鍵

美軍認真既話應該無國家打得贏，但美國係二次大戰之後已經無認真過，或者應該講，佢無得認真

美軍衛星群、補給物流、空中加油
情報、物資長打長有

嗰陣時應該仲未有社交媒體
師兄講嘅應該係報紙雜誌同電視

中國陸軍的確打得贏美國陸軍
前題係美國空軍完全就手旁觀
戰爭係立體的海陸空軍都會參與

好簡單咁講 如果1991年海灣戰爭美國空軍唔參與嘅話，薩達姆嘅伊拉克部隊的確可以有能力同美國一戰 咁但係事實當然唔係啦
佢啲陸軍部隊未出動到 已經畀美國空軍消滅咗好多

屌啦媽 全部野都偷工減料 俾人貪鳩哂 仲用緊二戰裝 打條撚咩

咁強國真係贏開巷喇

邊有得咁比
梗係睇成個部署

咁比緊陸軍裝備同人緊係講返陸軍

邊個唔知打杖係海陸空立體戰

美國登月我一直覺得係假

中國浮艇隨時變潛艇
美軍應變能力低做唔到
中國勝

美軍垃圾光學技術
中國用鏡就可以射返轉頭
中國勝

美國空軍唔知乜野無人戰機
中國肯定有萬能遙控器
將敵機據為己用
中國勝

結論：中國必成大贏家

到時中國實搵幾件細路射幾下 扮係對家做

其實點可能假 當其他國家on9?

美國人命矜貴好多，一定唔會主動打熱戰
中國自己知咩事，一定係割地求和

核武數量唔夠美國多

可能真係呢個關鍵位，扭轉哂成個結果....

美國弱點太明顯，左膠禍國，當年韓戰都係咁輸

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

現代戰爭唔通陸軍真係揸住支槍鬥射咩

最新消息
美國國民警衛軍裝備大幅提升
將獲配發最新型F-35A，F-15EX，M1A2

雖然入f15ex算係救波音，但其他ex幾多好處

陸軍用緊PAC-3同M109A7
超視距作戰唔會返返去一二戰以前咁

支共ssbn未出碼頭已經畀美軍全天候監控，一出港口至少會有一隻美軍ssn吊住。
強如蘇聯ssbn後期都要龜縮喺北冰洋活動，面對美日反潛網支共潛艇同水底棺材冇分別。

你講緊被印度擊敗嘅陸軍?

而家既中國人會咁同你打？
第一排一死，後面就散晒

巴打套嘢叫咩名?想睇

戰爭就講好多後勤既野
如果1on1純粹拎槍打既
可能就55波
好難講邊個贏
但計埋其他配套
一定係美國
人地全世界都有基地/盟友
呢點中國冇得比
唯有用超限戰拉到美國霸主地位

中共有一樣最大優勢就係人海戰術。

咪玩，美國根本唔會出陸軍
依家邊個同你講美國要打中國
同埋佢有無人機做斬首，更加唔會搵陸軍同你打巷戰

咁出兵啦

咁把炮

係
呢單野係因為40個都係高價值軍人
全部特種部隊，所以無限量空中支援
其實已經贏一半

我覺得會 佢地一向後散 長官會射殺佢地 仲會殺埋佢全家 所以佢焗衝

純粹海空戰就美軍贏硬。打埋陸戰佔領就難講。
樓上話美軍有空軍對地。但老解都有陸基防空導彈。呢啲野可以非常多同隱閉，未確定清得哂對空軍係有威脅。一打佔領中國以空間換取時間，打遊擊地道，情況會比越南更差，老解勝

臭閪蚑那啲59

睇返歷史同依家個社會就估到，佢地啲所謂武器，一定係得個樣，全部偷工減料，你當得兩成功能差唔多㗎啦。
鬥摺被可能蠃幾條街嘅

中國條數被人嚴重低沽

好多經費變左所屬維穩費

維穩費表面上同戰爭無關係
但維穩費入面的大數據，網路戰，資訊戰上 可以用係戰爭

F-35 同A-10 係under空軍
頂盡係陸戰隊有F-35B

我覺得美軍除左軍備，最重要係實戰經驗，上到戰場個心態最重要，真正嘅槍林彈雨係你面前發生用咩心態去面對，哩樣野我認為平時訓練幾多次都練唔出。

睇番歷史，雖然有輸有贏，但美軍由上而下每一個層次同都人員都有豐富實戰經驗，如果打起上黎就算軍備對等，美軍都一定有個優勢係度。

一拳超人

美軍出無人機都得啦

空中國民警衛軍有F-22

呢個比喻就等於你淨係比較兩間屋嘅廚房，完全唔會得出除左廚房外嘅結論

你係咪聽垃圾老高D19野聽上腦

兩種引擎都唔一樣，咪鳩噏啦

國民警衛隊有F-35甘奢侈

暗黑兵器

所以而家美國谷輿論就係甘用

又到幫美國打J post

用AOC 做比喻
美軍係帝王時代齊tech 爆資源 多兵
仲要地圖全開冇迷霧望到所有敵人動向
大陸係封建時代尾, 上緊城堡, 地圖開左自己附近, 有迷霧 冇乜資源 8成係農民

美軍唔只係武器勁, 最勁係將所有勁既武器同人材連成一體
一個行動可以全天侯海陸空同時間in sync協力 全世界冇幾個國家做到

咪踢爆人地 踢到人地離哂題啦

唔識軍事
但支共應該都知自己打唔贏
不過其他陰招應該會出盡，拉近距離
hackers, spy, 煽動左膠反戰呢d應該安排左大量人做

美軍最大敵人就是國會及左膠媒體

洗乜打 美軍開咪話放低武器投降就可以做美國人 你估到時會點

而家美國未推果堆ai狗陸地無人機就係既
商用都已經見到我諗軍用應該發展左好耐

人地打四個月係地氈式搜查，根本壓住打

你知唔知美國登月次數係幾多？
係6次
6次都做假？
咪聽埋陰謀論9吹

香土軍版10個POST 10個都係嬴國嬴

現代戰爭系打科技戰，人多少根本無意思。

依家唔會玩常規戰啦
無人機喺中南海自出自入

陸軍55波？當年伊拉克都第3-4陸軍強國，比美國陸軍幾次坦克大戰完勝

而家呢個年代人海戰術冇用啦用平民做擋箭牌有用啲

阿仙奴係英超都係弱隊 但你叫佢黎香港同傑志踢 一樣夠屈機

係，陸軍靠人多可能真係嬴
但係美國一話投降派綠卡，可能13億人衝過去

陸軍不嬲睇空軍配合，補給支援，同埋你睇美軍同老解啲身形，點55波

專業軍人同兵役軍民兵傭兵既分別

陸軍冇可能55波 我國裝甲車會潛水 中2:8美 就差唔多

重點解放軍未打過現代戰爭

人地美帝日日係異地全方位實彈射擊

幾多年前
果陣美國仲未有高科技

哩場贏係call 空襲喎
唔關個40 美軍事

純比較陸軍意義不大 美軍有制空就連空中支援打地面戰 但未計太空戰 咁正路都係美國打爆中國衛星 到時打盲人咁打

海空解放軍再有運仔都無可能贏到美國 仲要中國大概率進口唔到戰機部件而無新機補充 美國佬生產線全開日日出新機

係唔知導彈戰有無睇頭 唔知美國有無勁到掌握曬中國發射基地 中國戰略轟炸同核潛對美就應該無乜威脅

純9UP
中共用人海戰術 例如用10條命換美軍1條命
美軍死到咁上下數目 國內左膠一定會反戰
美軍被迫撤退 中共就咁"贏"左

越戰美國佬真係輸民意

劣見
海軍毫無疑問，美國贏係一定，尤其遠洋作戰肯定大炒。但係近岸作戰美國損失唔會細得去邊，始終岸防導彈係唔少，東風再吹得大都係有少少戰力既

空軍亦不至於不堪一擊，中共戰機唔少，作戰性能亦唔係想像中差，但係空軍機師作戰能力就應該差頗多，最主要係預警機之類既輔助機種大幅落後。可以預見既係初期可能對美軍有威脅，但係時間愈長就收皮

陸軍不論單兵，指揮中心，裝甲化等等都係遠遠不及美軍。不過現代戰爭，可以參考伊戰 海灣戰爭，都係先滅海空，再用空軍殲滅陸軍炮兵同裝甲部隊，最後先出陸軍收尾

不過講咁多都假，美國軍隊尤其將領級對美國都係忠誠，極難被收買。但係中共軍隊，不好說。人心渙散，何以言勝

地球係平添呀

腥港三萬精英> US marine；飛曱甴 > Navy Seal支持甴主席出兵

但而家用飛機炸你，點擋？

仲抗美援朝

屌嗰陣美國係畀面蘇聯咋

同埋呢
中國官方上係冇派兵去打聯合國軍架

唔係wo 我覺得中國勁好多喎
美軍係紙老虎，人民解放軍能打勝仗

如果d裝備真材實料可能美6中四，但大陸d裝備好多假野或偷工減料。

美國會變成中國嘅

當你陸軍, 無晒海空支援
頂多咪 美七支三

唔好唔記得美帝陸軍係中東不停練兵
支那淨係識牆內鎮壓平民 同埋 摺被

點解支那仲有三, 因為仲要睇戰場係邊到
無晒海空支援, 玩人海, 埋地雷可以頂得下

越戰同韓戰都係就住打唔想激嬲蘇聯
尤其係越戰
每打一個target之前都要同蘇聯confirm
唔係佢地嘅人先打得

基本上兩次都係綁住手腳打

讀U嗰陣重未好撚憎中国
有次同個中国學生吹水,問佢解放軍戰力點
佢話特種兵可能好啲,不過成個軍隊已經"爛到不能再爛",唔好同佢哋有乜期望

積極練兵

陸軍91波
海軍10 0波
美軍完勝 打都唔洗打

先唔比你走錢
再唔比糧食你
炸你三峽

等同唔用KY,黑鳩吉屎眼一樣，一下一下慢慢來

建議大家唔好咁主權覺得支那係咁廢, 客觀D睇下路透社既調查

如果係中國本土打中國未必輸
美國有後勤補給問題
我當日韓只係借美軍基地 而唔參戰
比中國導彈炸完基地已經會出現後勤補給問題
再者雖然美國有數量最多既核動力航母
但航母既重要性已經比二戰果時低
如果唔係速戰速決 好易比導彈飽和攻擊打到88
而且我諗美國最多只能出動2-3個航母戰鬥群

所以暫時咁睇除非美國可以速戰速決 或者 係斬首行動
唔係既話係中國本土開戰無著數

巴塞美斯同維園美斯分別？？？？

幫你補圖

個陸軍係咪美國隊長？

睇清楚

當年蘇聯都係咁，幾個士兵share一支槍，一個死左，pass支槍比另一個

陸戰都可能美軍贏 解放軍撚有實戰經驗咩

你都on9
中國打乜鬼陸軍
炸到你傻閪咁啦

中共連陸軍都唔打得，由建黨到抗日到國共戰爭到韓戰，從未在戰場上贏過，攻擊方法只係得小規模偷襲（日本記錄在抗戰時只有小規模偷襲兩三次，絕大部分時間在只招安，無論係日佔區或國軍控制區域，只係無間斷叫人加入共產黨），正面抗擊基本上佢哋自己都知死緊，所以未試過。
最出名嘅係十萬八千里逃亡吹到抗戰。

共產黨最強地方唔係軍隊，係佢偷呃拐騙，下三流手段，不斷在敵軍陣營搞分列，搞叛變，滲透敵軍，當年整個美國軍員有幾多蘇聯特務。

所以中共模式會搞死治下臣民，但對非中國控制嘅勢力會非常優待，送錢送女人，就算能力不足可被中共利用嘅人生都可以開外掛模式。

中共每年以百億千億計去支援啲獨裁國家，非洲兄弟，北韓委內瑞拉俄羅斯。但治下6億人月入一千人仔以下，9億人得月入二千蚊（李克強講的數據）

陸軍，所以有高級全部買返來，冇實戰經驗
海軍得啖笑，最叻唱K
空軍，抄足俄仔舊機，全部唔係重量問題就入油問題，唔可以full油缸出戰，把撚
如果計軍人數量真係全世界之冠，因為武警都屬老解！

支那係有料嘅
幫佢含埋又點話

中國勁嫁
打飛機勁

之前有篇嘢講，解放軍全年射擊練習…（燒槍）用唔到十萬發子彈…（好似係）

美軍好似一年燒百幾萬發…

Germany: Don’t worry, you will retire before this gun will fail

USSR: Don’t worry, you won’t survive long enough to see this gun fail

假設俄佬唔打，中國以空間換時間，退入中原死守已經夠拖死美國，美國邊有咁多陸軍打正規戰，打反恐個時已經拎埋國民警衛軍先岩岩好

即時諗到，一認真，對方就散晒收皮

中國陸軍最勁係運屍縱隊

以前在港聽一廣西人講，攻打諒山時好多軍車經佢村條路回歸咸魚，諒山之戰大勝

現代解放軍仲有無呢啲膽量

睇下維基寫既波斯灣戰爭 咪明

越戰當年輸經濟先美軍唔打

現代軍備已是打情報戰 同 科技
將你批軍事設施如雷達同發電廠炸曬你真係打屎忽

美國個時打伊拉克炸左一晚 死既事兵都係巡羅時中伏
陸軍對陸軍只係消耗戰 加埋air force 中國係易打因為短途補給

應該係之前有解放軍退役之後出文
話自己參軍兩年
加埋燒咗唔夠一百飛
下面有人comment話自己仲少 得二三十飛

一個stanag mag hold到30飛
一百飛得嗰三又三分之一匣
唔好講美軍
平民去一次range day燒嘅數量
隨時都多過呢個量

即係美國平民嘅射擊練習
隨時係密集過支那解放軍

日日玩無人機尻炸都玩死你啦死守

韓戰冇贏過咩

用手榴彈打飛機

低收入低學歷低智商公屋狗真係有樣睇

韓戰用人海戰術 死幾十萬人 美軍死三萬
原本係話要將美國趕出朝鮮半島
最後係蘇聯逼毛魔和談 佢都知再打落去打唔嬴

試下美國越洋打支那
支那軍人數目強咁強 死咪死唔係命黎
打陸戰隨時唔夠黎

但點會冇海軍同空軍配合
海同空支那輸十條街都有 被人帶住黎玩都得

有啲老解比人捉咗之後終於有飽飯食重話好開心添

而家應該91開 美國9 中國1
1在有核武可以攬炒
拜登一上台就變55開
5在拜登會唔敢打
拜登is coming

唔好因為美國隔開一個海就default會有補給問題。補給係睇線路、運輸表同生產力，日韓基地冇咗完全唔影響運輸路線，同美國鬥制海權同生產力，支國輸撚硬。美國連阿富汗同supply到，諗唔到佢哋後勤可以幾差。支國高官會唔會用軍事鐵路運啲家產走，反而係個後勤問題。

再講航母可以contest地區製空權，點會冇用。而航母喺個海上面只係一點，唔覺得支國導彈準成度有咁高，又冇函數、實戰同數量做參考，等佢射得出先再拎支導彈嚟講

更何況美國仲咩要同支那人打陸戰？沿岸封鎖你，支國經濟會自己收皮。你硬係話要打陸戰嘅，除咗北京上海福建之外，完全諗唔到有咩高價值目標

係咁易，isis 同拉登一早收左皮

佢搬入重慶地堡死守，你唔入陸軍佢唔投降，拖幾年咪又係變塔利班要簽和約。從來無戰爭齋炸就贏，連登仔真係唔識既

連登太多盲撚，日日打飛機認為美帝世界第一

基本上中國除左彈道導彈技術DF-26之外，全部都俾美國屌打。
但係因為個技術速度太高，就算睇到，基本上唔會攔截到，但要打起上黎都係攬炒。

中國上次真係打咪越南/韓戰,
個結果係點, 都唔洗講
對比美國

見工都要講經驗啦
何況打仗

如果唔係因為杜魯門+國防部+國務院班撚屌阻住哂
麥克阿瑟一早打到去北京

你一個打1000個啦 派你輕鬆搞掂美軍

五毛黎架 block咗好耐啦

倫敦大轟炸已經反映左淨係戰略轟炸係冇用

就係咁易 侵侵一上任咪搞掂isis 之前嗰啲喺度拖 又顧民意又顧經濟又顧畫面

其實講到咁壓倒性 打都唔駛打咁制 咁重等緊啲咩 重要等有人開第一槍 ？ 第一槍 老美自編自導都得啦

蚑那陸軍果幾千部59

蚑那陸軍果幾千部59係乜項

臭閪蚑那果幾千部59係宇宙第一

美軍依家有飛彈係專射地堡

睇下硫磺島戰役
用咗1600噸炸彈炸咗7日7夜結果到最後咪又係要打登陸戰

如果打到中國滅國，要有凖備佢亂射核彈，到時有機會核戰

佢如果都要滅國，佢可能會攬住日本韓國台灣一齊死

當年韓戰班送死士係國共內戰投降嘅國軍，背後有支機關槍射住佢地要向前推進

正解，唔練射擊真係走去摺被？

陸戰你以為一人一枝槍就上場？

弱頂都勁過其他國家強項問你死未

只可以話兩邊可以損失嘅成本差好遠

中国死一億人都仲有13億，但係美國死一千萬總統已經叫下台、民間反戰呼天搶地

萬一引發核戰，中国就算沿海城市、三河流域城市全滅，都仲有大西北，以空間換你時間、補給、分散兵力，長期拖落去又有俄佬、中東勢力支援

人玩蟻

睇琴日用刀果位士兵大哥
表情就知道啦

其實陸軍真係各國都唔會差太遠，始終技術分野唔大
就算M1A2綜合水平世界第一，差距都唔會好似海空軍咁大，始終好多國家發展出嚟嘅穿/破甲彈穿深都已經超過最厚嘅裝甲，就算唔係五五比最多都係六四，陸軍要穩贏都係要靠制空，A-10開罐頭一定快過坦克對戰

紅翼行動 3打幾百
Black hawk down 50 打 幾千

Isis 走左去也門打9 green beret 喎,邊到收左皮
阿爾蓋達被無人機炸左20年，今年仲可以同美國佬簽和約，邊撚度叫搞掂

淨係講實戰經驗美國都贏九條街啦
中國除咗同印度掟下石打下交仲有過咩實戰

美國死十萬或者拖4-5年基本上退硬兵。有民意制衡。但中國一打仗隨時軍管戰時體制，全民徵兵。佢一輸就滅黨一定同你打到盡。以中國地大及人多速戰速決唔到美軍係會輸

要call空軍炸架

你真係發夢幾條友用槍3個打幾百

蚑那陸軍既直昇機數量
蚑那陸軍仲有咁多59

阿波羅11號登月嗰下同一時間蘇聯係同一位置都有無人探測器降落失敗雖然係搶光環失敗，但當時蘇聯係承認自己落敗，兩個大國連埋幾十萬人齊做假？

仲有當年留係上面嘅儀器同登月器都仲係上面，依家中国同歐洲月球探測器都影到曬啲野肯定中国夾埋美國做假啦

中国有南方三萬無敵皇軍

紅翼用十幾個海狗條命先換到1個死淨嘅著草
Black hawk 直程一個black ops 搞到要搵UN 幫手著草，仲要有兩個sf 條屍比人拎黎玩加一個pow

依兩個ops邊撚到成功

美國第7艦隊可以同中國打到55波
仲有6隊未參賽

大半個世紀之前嘅事有乜可比性?

你諗住m1a2 tusk 入香港可以冇事 坦克係咁有用marine 就唔洗放棄

第4次中東戰爭1比2 rpg 就打到以色列差d滅國

美國海軍陸戰隊講明話會搵陸軍既M1A2支援

仲有臭閪蚑那陸軍有幾多直昇機呢

咁宜家同以前對比有無傷害到美國利益？ 之前搞美國嗰啲係咪搞掂先？ 你話我知

其實以家係7加入3定5 艦隊，不過唔重要，重要係3 個csg 應該可以屌打9成空軍

剩係基本法腐乳都臭死晒班鬼佬

兩樣野黎正如法國搞得起核潛 但將核潛個引擎塞落戴高樂號上面就變左不倫不類

中國嚟講空軍勁過美國，d飛機可以無限四圍射

以前係大陸旅行工作, 都叫識得D係老解退役嘅下級軍官同兵仔, 亦有係新疆西藏住過兵站(兼營招待所), 叫有機會同現役嘅軍人吹過吓水

聽班友講佢地嘅軍中日常就係晨早練吓步操, 操吓體能, 政治學習, 行山當巡邏, 平日放工就打吓波, 係營區外散吓步食吓煙放吓狗咁, 好少會有演習, 實彈射擊係特殊節目嚟, 好日都遇唔到

老解有分甲種同乙種師, 大多數一般兵仔同所謂軍二代都係乙種師混日子等夠2年就光榮退伍, 佔少數嘅甲種師精銳大概只有北京, 攻台部隊, 東北朝鮮, 新藏邊境嘅快速應變部隊之類, 加埋唔知有冇10個師? 人工係會高一截, 不過辛苦+100%, 同有可能要玩命, 呢D刻苦工留唔到人

呢班所謂精銳每年都要花大把時間去練閱兵同上政治課, 野戰演練一年都唔知有冇一兩次? 由正式分配到部隊到夠鐘退伍只有2年左右, 叫做坐暖個位就要起身走人, 有小部份人會考試升職轉做自願兵, 不過一般都係做到2-3年就會要退役, 搵夠就閃人, 好少做得長

相比下美軍陸軍同國民警衛軍近十多年來全部作戰單位都要輪調到伊拉克阿富汗實戰, 特種部隊仲要去埋敍利亞打ISIS, 每年本土及歐日韓駐軍都要參與大形聯合演習

美軍係職業軍人, 入伍後可以長期服役晉升, 兵仔都可以升到將軍, 大把士兵退役後都有sign up去做預備役, 除了定時要入營操練, 隔一段時間就要應召上前線玩半年tour, 心理質素, 訓練同實戰強度同老解係兩個次元嚟

強国D友睇得支共D大內宣同CCTV戰螂電視劇多, 真心以為老解好L打得, 可以正面對抗英美法俄等西方傳統陸軍強國, 真係得啖笑, 係就唔該快D打, 唔好成日玩嘴砲, 好L悶

話搵，比佢先得，05,06 marsoc 去到戰場連任務都唔被佢，話佢唔係socom 管

Red wings 個時陸軍比人打，原本派被seal 基地嘅ah-64 即刻收番拎去幫陸軍手，去到打仗你估陸軍真係咁順灘借m1a2 被marine

睇咗依套戲？

起碼係亞洲最強 衰軟必豬

依家講緊無人機9炸就得wo , 炸彈之母都出埋人地都係同你簽和約，邊到 ‘就係咁易’

咩年代，仲對槍你估下機

咁仲有好多方法可以打坦克，手攜式導彈、IED，坦克喺戰場生存已經好難，只係戰略上搵唔到替代品，所以都係要靠制空幫手，有制空先可以出攻擊直昇機/A-10/AC130呢啲

摺被兵都係蝗蟲嚟㗎,
捉咁多隻食都食窮你
捉到之後嚇到佢唔敢再打仗
之後還返出去就得啦

現代有icbm，甚至可以衛星直接射icbm落黎
只要有icbm+核彈嘅國家互毆都只係鬥地方大
講艦隊坦克飛機完全係哂鳩氣
可以直接射點解要山長水又遠過黎

以前仲可以匿入去地鐵站避
而家啲炸彈落到好深都可以炸得入

令佢地勢力變細 屈服肯簽和約唔同美國作對仲唔夠？ 係你眼中收皮係咪要殺曬啲人 一啲殘黨都無？ 咁支共都好難收皮下 八千萬黨員

有啲走佬去咗台灣 唔敢返去

安全、壽命、成本、耗油、可靠性完全唔同
導彈係一次性，戰機係載人飛幾十年

企業號航空母艦 (CVN-65)

1960年下水
世界第一艘核動力航空母艦

2020年大陸航母仲出緊煙

印像中F15飛過黎都花左唔少時間

唔想激嬲蘇聯都講得出 連登仔9up 冇極限
咁打冷戰美國驚唔驚激嬲蘇聯？

屈服？ 4月炸9 阿富汗軍，5月政府就放1500個犯被阿爾蓋達你係未想講炸到美國同政府軍屈服

3-4月被人炸到on

5月放人

俄佬,中東幫支那真係笑大人個口
一開戰俄佬即食你東北
中東就仲好笑, 美軍一忙唔得閒鎮住iraq, iran 即刻俾佢滅國都似

戰機其實次次飛完都要檢查
飛幾十個鐘就要大修一次㗎啦

將啲地道每隔幾十米整個銳角轉彎位同埋加固條地洞本身嘅結構再延長少少就可以縮減爆炸規模 畀盡你一次咪最多炸死十條友

btw 鑽地彈單粒造價145600USD#haha#而巨型鑽地彈甚至係要幾百萬USD 用個屎忽諗下都知收益回報唔平衡啦

五毛blocked

韓戰杜魯門落晒美軍唔可以過38綫

越戰美軍成堆交戰準則乜都唔炸得

海灣戰爭聯軍用左一個月黎空襲都只係消滅左伊拉克3成地面部隊
反而聯軍（主要係美軍）地面部隊用左100小時就清埋佢個7成

有朋友親人係老解，聽返黎係守北京，福建，新疆既係最精銳，其他就…都好强，國安大法好

十成都清哂？

學到野

咁係我就掉轉頭射死個長官先

拖
是但滅一個城已經14億人投降交維民個頭出去啦

世界第一空軍係USAF
第二空軍係US NAVY
第三空軍係NATIONAL GUARD...

冇制空邊有打得咁易
空中支援喺現代戰爭就係全部

佢點知的
啲大陸新聞日日吹奏

對共慘黨嚟講，比俄佬食咗個東北又如何？江澤民都割唔少比佢，只要暗中支援殘存落去已經夠。而且俄佬美帝一向都唔係朋友，唔通俄佬會容許美國勢力去到佢門口？

中東仲有少量軍閥，唔需要金錢、武器上直接資助，只要係中東搞幾單炸彈案，挑撥一下，已經夠美國分心

近岸可以打邊個

我認為中國仲有機海戰術黎用用準退役堆J7黎堆屍
但係中美如果開戰 台灣都幾關鍵 台灣係全世界防空飛彈第2密集既國家 所以中共d飛機出唔出到海就睇台灣

而家打仗仲邊會單兵種打，全部講3軍合作立體打

大陸佬蟻多嬲死象

你自己爬文啦

我費事再覆

美軍最大敵人係美國國會

如何才算贏美軍

美國係中東用1億美金既飛機載住100萬美金既炸彈去炸100蚊人仔既帳龐

支那三軍整合 美國佬去到應該渣都無

越戰美軍炸到北越簽和約輸係邊?

貧窮限制了我的想像力

應翻巴打先
原來我係係rthk睇
套野叫 戰火無情 / The Price Of Empire
呢套野幾正
不過Rthk無左呢集重播

成條第一島鏈水底擺哂反潛，可能得南海可以匿到一陣

其實如果真係打到入去嘅話
以而家嘅科技
用聲納探測應該搵得到地底基地嘅位置
好似太空任務咁
可以空投機械人放探測器
搵到個基地先炸落去

你都識講殘存
殘存之後一係軍閥割據,一係就萬眾一心交維尼個頭去換綠卡
共慘黨只係一堆利益既集團, 無利益立即就分裂,棄黨
你估係小粉紅咁真心愛國, 為國捐軀?

我同意55波

美軍出300人，死30人
共軍出30000人，死幾多都係公布30人

都話掘地道每隔一段好短嘅距離就一個轉彎位咁樣相對地爆炸造成嘅傷害會低啲

基本法腐乳

唔係無既，早幾年新聞間中都有d中東打isis既戰況出黎，有時都會絕景既，但一般情況美軍既話都係地面部隊發現目標後，都係call總部空中支援，攞飛機炸到對面仆街再一齊攻。當然有時係例外既，但機會無咁多。

英軍試過有一次仲勁，15個對50isis, 打到得返10幾飛子彈，又無支援，於是本死上刺刀衝上前殺出條血路

即係話俾人知，就算你過海打到過黎，佢地最基本既本土部隊都有F35 level既戰機守

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

視地點而定

你係某強國嘅國內睇， 一定係老解強無敵，宇宙最強。 美帝只係外強中乾一打就跨嘅紙老虎。東風導彈一枝完勝美帝一個航母垃圾編隊，國產航母一艘可以威鎮太平洋，2艘打遍全世界。人手一個手榴彈炸 F22 ，祖傳刺刀戰術解決國陸軍簡簡單單。

在強國以外的地方睇就會發現美國除咗軍事科技領先，仲成日週圍開拖保持全球部署嘅能力和訓練士兵不同作戰模式的實戰經驗。 齋睇數據已經無得輸，睇埋實戰經驗贏幾條街。

以前d槍嘅射速同裝彈數 人海係有用

但係宜家

越戰最係蘇聯同中國贏
輸咗賴地硬？

論整體軍力美國一定佔優 只係問題在於力量分散全球 單憑印太駐軍未必能夠應付 如果抽調其他地方軍力又會造成嗰啲地方真空 所以開戰嘅話美國盟友嘅進態好重要

咁同n個原因不可打敗巴塞有乜分別

越戰美軍輸咗邊場仗?
炸到北越簽和約輸係邊?
南越輸就入美軍數?

咁樣都叫冇輸 見唔見到越南變咗共產黨國家
你哋唔係講美國世界第一嘅咩 連北越都carry 唔到

清到無反抗能力

支那嘴炮足以擊沉三個艦隊

好簡單
睇吓兩軍訓練就知
老解刀法唔使多講
再睇下美國海軍陸戰隊日常:

YouTube 大把呢d
當然你話呢班第一線, 訓練可能好d
但係老解連special operation 都係膠

實戰經驗更加唔使講
廿年黎一路打緊硬仗
老解最近一次咪同埋伏咖哩比人近戰反殺囉

你仲出嚟吹風呀

越共由唔肯簽和約俾美軍炸到簽和約叫贏

中國無槍權做唔到全民皆兵已經輸左一半
美國隨手去搵班rednecks都可以隨時上戰場

我都唔識，但係當我知道印度佬用石頭打爛佢哋嘅裝甲車嘅時候，我覺得真係唔驚同佢打。

負責空襲d空軍唔係美軍既人？

班長官散得仲快過前排呀, 個個身嬌肉貴

打一鑊咪知囉！

泰臣對普通人咁
讓單手都得

幾十年前已經可以手撕人依家應該撕到坦克

基本法賦予中國贏利

打敘利亞就話左
打支俄 你有air support人地冇咩

勝利

US army 連M777 地面火炮啲炮彈都有GPS.
都唔講B2 ohio lgm30 呢啲神器係20年前已經有
你地重點係對軍事同戰爭嘅研究，唔講佢早10年已經開始搞AI 自動飛行，佢每年都會重新睇下啲舊理論仲o 唔ok 例如咩係annihilation 等等

你用PLA 同人比，比咩，狠樣？

二戰開始都已經係
戰術上，德軍用空軍支援陸軍閃擊戰打strong point滅法國
盟軍直頭去埋戰略層次，炸軍工生產線，炸鐵路運輸等德軍坦克都運唔到上前線。搞到經驗豐富既德軍都要畀新手美軍平推

而家更加唔洗講，冇制空權個邊連成建制既調動都要就住就住，集兵運兵都唔得邊有可能嬴到

講射出彈數 我諗老解真係少美軍三四倍

第一島鏈內應該未必打得贏中國,其他戰場應該贏硬

解決人口問題同時消耗美國軍費
贏國又贏

越戰同韓國都係打和..覺得中國贏既係咪自細睇開中國教科書

仲有電子戰呢
所有電子信號制導武器用唔到
沙漠風暴 US Air froce 都出左 EF111A 比啲F 16 F15 唔係得用F117 only

抗美援朝美國本身退兵中，尤其坦克基本上走哂，所以一開頭無得打

55波？靠貪污嘅豆腐東風車？

美國要顧及國內民意，輿論。分分鐘拖後腿

中國唔洗

以一敵百

咩年代 無人機時代喇 玩轟炸啦 炸到你投降

電子野唔識唔敢出聲廢事獻醜
仲有網絡戰呢d 非常規戰鬥都唔太識

唔明點解你地用老解同美國比，你地一啲都唔尊重對手，梗係要搵印度同老解比先叫公平

倫敦大轟炸was a joke to you?

琴日個狠樣已經1打100

印度都勁過支那好多
咁多YouTube lecturer

共產黨果套真心on9

咁人地講緊純陸軍對比

即係講緊巴塞同皇馬前鋒邊個勁啲

你講邊有得咁計,要睇埋成隊波中場同後衛

現代戰爭係咁架啦

痴撚線

ah 64

2020年喇

咪又係玩緊氧化還原

現代化軍事海陸空不可分割

ok

美國從來都係輸比反戰左膠撚

個比喻錯晒
現代戰爭根本無上場機會
要比喻做踢波
就係講緊皇馬定巴塞勁，突然有人出黎話啦啦隊應該55波
咁你不如鬥摺被啦，解放軍贏，ok?

柒頭唔係話美國吊打中國咩
原來係打和 我以為時事台連登仔贏咗
我睇連登仔打飛機歷史教科書㗎

美國軍隊贏戰爭，但國會同人民要求退出，先簽和約

解放軍能打仗，打勝仗⋯⋯

你唔好傻啦

人地討論緊陸軍水平同軍備呀

即係討論緊大家前風意識,射術,速度

你講只可以講皇馬定巴塞勁

之後就非黑即白唔係美軍贏就係支持解放軍

又二元連登兒童

你係討論緊啦啦隊邊隊多人，跳舞好唔好睇
同場波係無關係架

但個長官應該都會淆

摺被軍死淨一個都叫贏
美帝死一個都算輸

你話呢

從來都係輸民意

美國二戰全面動員條curve

試下用下個腦

廢事理你

你要傻落去就慢慢啦

應該咁講 單比army 級數
你諗吓邊隊有反坦克 防空便擕導彈
仲要美軍開發咗勁多
再到頭盔 美軍頭盔 防禦 同 可擴充唔係老解同一個級數
鎗唔多講 老解用95式 美軍用m16 落場實戰後者勁多仲要勁多改良版仲可擴充裝備榴彈發射 問題勁少 可靠度高 老實講 用ak都唔用95式啦

繼續"討論"啦啦隊啦

睇55波就知你唔識
国軍摺被、煮飯同舉匕首係世界第一
從來無55波

你都on9

唔比人討論陸軍
重要唔係我講先

迫人一定要講曬所有軍隊

專制過共產金

你咁鐘意管人控制人你返大陸啦

支那得一樣野勁就係唔當軍人係人命 死幾多都冇所謂

無唔俾你講，你可以繼續講
但你必須承認你只係講緊啦啦隊，而唔係前鋒呢d 咁重要既位，前鋒只會係空軍

咁你咪唔好承認囉

關我咩事唧

做咩唧你

你up 乜鳩
我一路都係指出你既比喻錯晒
陸軍只係啦啦隊，打完咪出嚟執下垃圾，跳場舞俾人睇下囉，你可以繼續發表偉論話陸軍係55波架

你真係痴線強迫控制狂

我強烈建議你睇精神科醫生

我如果你唔係玩膠我都幾肯定你有精病

係6大項:
火力- 美國贏9條街, 衝鋒槍、狙擊以到小型飛彈、火箭炮都係美國玩剩既野, 士兵未到仲可以玩無人機外掛級擊殺

指揮- 支國應該無野干擾到美國指揮, 太空衞星MON地形, 即時立體地圖(美軍配備), 雷達及偵測等, 相反美軍電磁波干擾應該贏

載具- 坦克,裝甲車,飛機直昇機, 美國贏99條街, 講載具雜技可能支國贏(咩單轆行車果D,美國無人玩呢D)

防具- 指士兵身上既被彈衣, 防彈盾, 同載具做掩體時既防護性

射程 - 一大堆飛彈, 同時又有最TOP既飛彈防禦系統

地形- 係支國打支國佔優, 不過支國應該好多sir this way

強迫乜鳩，柒左唔敢認就深潛啦

咁又唔同
睇番班雜牌軍比f22各種戰機圍射死300人算少

我錯咩尻?

我同人一直傾緊純陸軍

係係搭嘴9唔搭8

你咁鐘意贏比你贏飽去

你想攞彩咪攞囉

不過記得睇醫生

我係講真,你應該精神有問題

9咩唔搭8，我都係傾緊純陸軍
純陸軍就係啦啦隊

得啦得啦

你贏曬

好勁呀好型呀

共匪實挷哂d細路去軍事基地，然後大直播

這是個綜合問題，簡單量化去比個答案，就係一開戰，中國能支持/打幾多分鐘？

首先預計美國一開戰用幾耐去奪取制空，應是8-12小時內，清哂導彈和機場，之後睇中國出唔出海做靶，陸上戰美國唔打架啦

其實現代戰爭黎講
海陸空軍個界線係好含糊

唔熟軍事打起上黎支一定輸？

無人機夠炸成個支那幾次

地面近身戰嘅空中火力密接支援, 只要粒炸彈落點差咗十米八米, 就可以TK晒自已隊人, 其實難度十分之高

地面嘅美軍輕步兵被十倍以上營級兵力突襲圍攻, 想當然對方會有迫擊炮同戰車之類嘅火力壓制, 都可以臨危不亂頂住攻勢, 同時為空中火力作精準定位導引, 呢D係廿年以來從戰場實戰磨練得嚟嘅戰術組織同配合, 唔係紙上談兵打嘴砲或睇吓荷里活電影就學到.

中國軍事實力已經超越美國，一戰必勝

傭兵喎，又唔係正規軍

一日幾艘艦下水
有冇人搵得返同日本個下水對比圖

但係支國變天，讓子彈飛結局
到時支國人實自己入重慶搵共匪算帳
美軍等睇戲

呢場戰爭係睇到美軍空陸協調能力

走住屌

上連登論軍事，猜一成語

基本法腐乳中美戰力平衡

人地美帝成日炸自己D船拎數據 美國最勁就係呢D經驗同數據

拎左足總杯啦屌你

2020仲人海戰術
一架美坦克既彈藥一炮打到成個運動場

blocked

同精神人士無咩好傾

水晶宮都夠啦

試過炸航空母艦
炸唔到要用小量核武

咁講啦當年7架M1出事 6架friendly fire 1架係浸水
但伊拉克坦克既全部玩完

講完唔覆但又不停繼續覆, 有強迫症果個似係你多D, 有病睇醫生啦

現實啲講核武國家唔會正面衝突玩show-hand 啦，最多玩代理人戰爭

美國陸軍 > 支那陸軍

因為陸軍負責陸基型洲際彈道導彈

雙方陸軍未出海 只係邊個有能力目標性打擊 癱瘓對方主要港口軍事基地及對方導彈發射井或載具 都已經決定勝負

重等你成個幾兩個月慢慢 坐新渡輪運兵運物資？

淨係成個行動已經知差距
唔通仲派10萬大軍衝入去咩

呢艘都炸左12粒鐘先沉
想像下一架航母係幾跨張

JAMBO 1 Checkmate Red 6 air strike coordinate

講真附近無一個國家可以同中國直接軍事衝突
美軍雖然話24小時全球可達
但係要集結足夠對抗支那嘅軍力絕對唔止一日時間
支那海防同海軍含水量多
所以頭炮應該係東風同炮擊，主要打日本、關島同台灣
之後有J11同J20
支那用垃圾北斗，不過係深度滲透同第5代戰機底下
應該會趕得切美軍主力之前攤喚台灣
之後就係s400+紅旗9 Vs b1&f18 什至b2&f35
依part唔駛講支那會大敗

最後變成鬥快禁掣game

a10過後唔會有槍比你汁

點解仲會有人覺得現今既支那人會有個種同仇敵愾既精神

真係一開波 鳥獸散啦

如果美中軍力唔係差太遠 支共一早開佐波

一個表情, 一把刀仔~
嬴哂~

你個傻閪又幾撚有趣

大陸狗聽到A10 brrrrrrrrrrrrrrrrrrr 已經要瀨尿

無人機射地獄火
我睇下你d支那摺被軍可以用幾多肉身去檔

6千億軍費同1千億軍費分別

落得陸軍 我諗東岸都就變平地

未計真正戰爭拎出來個d 電池炮

奇撚怪條友

又嘥左個acc

對槍我覺得都未體現到

一定要用刀仔互吉先啱

如果唔係咁就唔係40人打500人啦

計埋其他落去根本就唔係咁

中國仲係處女
未破處

陸軍= 摺被？

建議google mothballed fleet/planes再討論
同埋睇下美、中鄰國有邊個同中、美fd

用念力將石頭打去美軍腳上面

嬉皮士冇諗過西貢人民感受

無人機斬首啦 仲搞咁多野

美國真係當佢地係民兵? 有冇例子

印度佬會唔會唔理你國防空虛唔入侵啊
西藏仲夠唔夠兵力鎮壓啊
新疆呢？
俄佬唔侵犯邊境？
廣東/上海呢？
達賴會唔會振臂一呼叫西藏人反抗？
打完無大半wo

美國本土左膠膠極都唔會投降掛？

咁美國有無能力係支共攬炒射核彈前收佢皮？

唔准用飛機大炮，唔准用太空科技，剩係肉搏可能五五波，話晒都支那kung flu
中國必勝

大陸佬似做返佢地最叻既滲透，輿論，煽動等其他國家自己內亂

中國邊有得打

基本上 海軍清哂你海岸線。
陸軍係唔會同你解放軍對戰，
美國打法主要係控制海權，再係空軍打WIN你，控制空權，
有佐空權，就用飛機炸你地面所有交通要道，所有地面裝甲部隊炸爆哂佢，到時你得番D 解放軍，連坦克一架都冇既時後，
美軍先會開佢D 坦克 裝甲部隊過黎打你D 人肉箭巴。

請唔請我撳制

支那啲導彈 覆蓋而又準確既範圍 比盡去到 夏威夷 同 阿拉斯加

但美國 啲導彈就覆蓋成個支那

係醒水都知揀一邊一邊

美軍有導彈防禦，核武如果唔係同一時間射幾百發，基本上去必飛到過去美國，
美軍唔會主動用核武，因為佢地係正義果邊，用核武世界會比好多壓力，
除非解放軍先用，咁美軍先大條道理用，你用一粒我就用十粒，
你D核武我可以欄到，我D核武你中硬，
就算打起上黎中國都未必敢用核武，打輸最多簽戰敗條文，最多輸D地，輸經。但如果你明知自己輸都用核武，咁只會令自己 滅 亡，係死幾憶人果隻。中共都唔會敢用。核武係得黎凶人架渣

紙扎對金屬

基本上未必打中美國？
但支共應該唔會介意死幾億蟻民
順手解決糧食危機
之後再話美帝邪惡殺人 血海深仇 etc

可能計落解放軍到

日蝕你咪覺得世界末日？